唔訓既你 依家做緊咩野？

等緊拎野

你個名 火影？

啱啱收工

十卜

想訓訓唔著

等翻學

Hi

早晨

Hi bird

希巴早晨

夜了

你好呀希叔

早晨
過左十二點

強糕巴早晨

大家好

Hello

但天黑

Hihi

未光姐
向好嘅方向諗

咁天光都可以係未黑啫

時間擦身走了

你又啱

好似傷風

sleep la

但係黑得嚟都仲有月亮照住

揀衫星期六interview

條女同個女仔fd 去左旅行
仲要兩個女仔去飲酒

月黑風高

冇風高啊 風高都唔駛開冷氣啦

in what

not 一男一女

係喎

兩個弱質女流去飲酒都唔多好啦

兩個女仔你洗驚無人撩

諗緊男朋友

一男一女仲大鑊嘛

利申冇開

一男一女我唔比佢去喇

咁兩女一男咪fat fat

喉嚨痛

translation asso呀

去完啦我

And the more you keep on looking the more it is hard to take~

開始care返多d女朋友未

識食

Rip

一男一女就帽事左啦

而家咪care 緊

所以你果群人唔知叫天真定叫大敢好

我有喉糖

care緊佢去旅行去成點

開始係撚女神未

我同師兄去完日本都比個fd屌到仆街啦

我？ 有乜好怕

怕就梗是無既
你ching條女好野就真既

get well soon ar

依家比我

喺邊

睇hit man

咁你係邊

睇hitman reborn

frd播是但睇

師兄講返話第一日已經話左比條女聽有我呢條傻佬既存在
叫佢忍到既可以同我做fd或者無視我
忍唔到隨時走人

Go ahead

食多D生果

喺屋囉

你>女朋友

我不睇了

佢話要落club

on9

我都係呀

加油了你

7年幾8年喎 你估講笑
佢睇住我大睇住我仆街

分分鐘你叫師兄分手佢都會

佢成撚日都話想落club
之前同我去日本又話想落club
係lkf 又話想落club

其實咩事發生左

落去食洋腸搵靚仔賣甩你

揾到咪揾

養唔熟咁

女人真係好撚煩

ching對自己好有信心咁啵

我又做唔出
佢當初都同仆街仔講啦
"我地係要一齊既點會輪到你喺度派膠？仆街你有位就上啦"

Long time no see

AAABBABABBBAABBABAA

咁你飲多啲水先

等眼訓

跟住呢

瞓

眼瞓可以唔瞓

Never sleep

sleep is for the weak

咩意思

聽朝8點幾 訓唔著

Long time no c

+1

叻叻豬

食燒賣唔落豉油唔好食

酒樓燒賣唔洗落😑

中學有人教落喼汁

直踩唔好訓 咁就唔使怕醒唔到

夾唔夾味架

還好 我覺得幾好味

但係辣油係一定要落

我係諗緊街邊個d 好少食酒樓燒賣

我唔食辣

兩種燒賣嚟

我愛水狗

酒樓嗰啲先好食 有蝦有豬肉有冬菇

講起喼渾然其實喼汁除左點山竹牛肉仲可以點用
求教

同好,所以唔落豉油

餃子

酒樓燒賣好難搵到間好食

好多人食魚蛋粉都落

好想食叉燒包

冷麵汁

睇吓隻蝦靚唔靚夠唔夠爽口嫁炸
同埋比例唔啱會勁鞋

對呀
唔該

認真咩
利申食親而蛋粉都落好多辣椒油

我阿公肯定又訓唔著
次次見佢話唔舒服就好撚驚
條痴線佬8x歲啦

我寧願去死
冷麵豉油咁好食點解要落喼汁

我指自己溝

係 見d人直接落d湯到 我都係點辣椒油算

黃秋生

冇事嘛

好想嘔

目標達成

Im back miss me!

點溝

都係點返辣油算

嚗

？？

無鼓油晒氣啦

豉油點而強粉
認真咩師兄

點知佢
條友習慣唔病到仆街都唔睇醫生
話醫院診所有陣臭消毒藥水味

講緊燒賣

齋辣油一票

好多老人家係咁
俾多啲耐性氹下佢啦

原來係咁
冇豉油嘅燒賣可以忽略

有冇好食酒樓推介 by the way

會好乾

冇

對

條女岩岩打過黎

話自己食左洋腸好滿足?

葡萄死我了

okbyeybye

打緊gay

唔會 因為有油

佢最叻話自己炒股神手
又真係有幾多錢收喎

我比痴線人見到tg online 又屌我唔訓
話我聽朝遲起身夜晚又訓唔著 星期六容乜易仆街

衰啲講句 炒股風險大
一個唔小心就仆街 留翻幾個錢傍身

應該驚我嬲掛
不過佢成日做d野激鳩我

佢炒股炒外匯
有留錢既

幸福屌

賺到咪由佢囉

屌你啦
我早排叫左佢咪搞9我

可能多啲陪佢 佢唔玩添

咁你兩個都幾冤孽嫁喎

岩聽

佢都幾唔知醜

識食一定加大量麻醬

咁唔差在燒汁啦

搞乜撚 冇左豉油燒賣 只係一粒肉丸

甜醬都可以考慮

其實好少事
有時我叫佢唔好做既事佢應承左但又做
例如佢有件背心心口有拉鏈我叫佢唔好著咁
其實我見佢去東南亞d 地方擔心佢姐
你去歐洲日本我理撚得你咩
但佢又偏要著咁

麻醬點牛柳粒好正

又真

睇黎有心激9你

條友多錢到包二奶
成日叫我教佢玩新電話 an機嚟
上年我升asso 佢捉我落apple換電話
話大個仔要用好東西
開學話買notebook 啦 上網訂
佢又搶9我個keyboard 打自己card no.落去比錢
痴線佬

燒你個閪咩
九唔搭八

胡麻定芝麻先

我都想有呢種屋企人
不過包二奶就唔好

即係兩個女仔去飲野我都由你喇
你話落club
溶左都唔知乜事
明知自己唔撚飲得

希叔知晒乜事
想知問佢

胡麻好似是

點解八要搭九
between 我係藍巴

咁你都唔心足

事實黎

前公務員有長糧食就亂嚟

屌奶星 d女會問係咪信唔過佢地
明顯係信唔過bar d男仔啦

胡麻配凍豆腐

聞說牛柳牛扒可以點wasabi
我試過又唔錯

燒你碌鳩

未試過
應該係話吉邊d麻醬

呢樣正

我嫌佢傻仔講爛gag
不過成班親戚話佢老左收晒火 以前好霸氣

聽日帶支wasabii去農場先

屌 今日煎左塊安格斯 好正

錫你先收火姐

有冇落wasabi

咁其實佢又真係貪玩既

同佢去旅行之後好似鍾意多左佢
遲早比佢食住

咪就係胡麻
我有印象以前係普通芝麻醬

如果我係你真係屌佢獲和味
東南亞國家 2個女仔落club已經on9
仲要著到咁開放 我一定屌到佢仆街
如果我有女朋友。。。

Rich撚到

胡麻>>>>>>>>>芝麻

佢似激鳩我想我緊張
又話有韓仔撩佢問佢有冇男友

如果下好

我成日逼佢e起棚牙v手比我影
條二奶話我玩9阿公
我哥成日叫條八婆收聲 串佢唔hot學乜叉人叫summer

自己買平好多

Back miss me?

我無仔但比人屌到仆街

年輕係八級大火 老左就火柴仔
氹下就會熄

飲水

你呀公臨老入花叢？

Sure la

如果我係你唔知點做好

啪左粒藥

其實要睇食啲咩
好似食炒麵炒米咁一定要落芝麻醬
以前食有間粥舖成支滿嘅擺喺枱面
我食碟炒麵佢已經唔見咗半支

屌你都唔會因為係落club啦

有愛

佢後生去俄羅斯讀書學撚晒俄佬d火爆野

18年單身人士

我喺柒唔夠買過啲牛扒都幾正

十幾年架啦條八婆

病咗？

可以點
一係同佢鬥激一係氹

點解會咁

佢唔係我邊個但走嚟屌我 痴線

好明顯過份擔心

出

As always

食得熱氣野多 同埋係咁吹冷氣

講緊仆街仔？

好明顯你係後者

就係頭先屌我夜訓條友囉

愛上你了。

對對對

抵吖！邊個叫你咁做

100%

有冇諗過拒絕佢

前者咪仲衰

飲埋水快好

法國邊個開post邊個就最早訓

咁我自隊一壺女兒紅先

淨係識叫人飲水 你係咪就係個d叫女朋友飲水嘅港男

病咗就抖啦屌你

講閪咩 咁你本身鍾意人
又比左咁多signal
你自己唔想玩姐 人地有權玩落去until你收佢皮
你又覺得自己既行為收左佢皮但實質上未
結果咪咁囉

樓豬

如果40歲前結婚就要還神

咪係

其實樓豬係咪個浪子

想用一隻水狗把布俘虜

咁除左飲水食藥仲有咩解決方法
醫生都係咁叫你架啦

唔係

好亂

講下笑

FOLLOW 唔到
咩事???

佢啲痰就又王又傑

休息

二奶咩樣

咁你休息嗎

拒絕左

個個都係咁嫁啦
你估你第時唔係

咁夜我都未瞓 驚聽朝要開工

都岩嘅

我知得多野d

要調教下佢

好呀 過多陣

食炒麵就落甜醬啦

肥婆樣

食粥就甜醬

佢適合留長頭髮 好飄逸個d

我膠到80歲

九姑娘嗰種肥婆樣定欣宜嗰種肥婆樣先

啲健康

你見過佢未㗎

一陣又二陣

講野試下唔好咁mean

把聲就變王傑

光頭通常都大屌
唔怪得叫澳門大屌哥

唔好掛 有頭髮好d喎

你呀爺食得落都好野

屌橙了 原來未洗衫 唔洗訓了

食粉腸就甜醬

有得做後備
我情場預備隊

未呀 咁浪子通常都要留長頭髮 襯d

認真咩

聽日要早起？

what do you mean

有後備做都已經好好

食腸粉要混醬！

炒米粉都一定要田醬 返唔到轉頭

粉腸就麻醬啦

聽日要送機 其實唔是好想

本是同根生喎

講野咁直好傷

送邊個送到你咁唔情願

阿公呀
又講下阿婆 6x但行得慢過阿公n倍

呢種？

唸緊整咩手作

不行嗎

腸粉要混醬
炒麵同燒賣就田醬

frd

唔直又唔明

公囉
但係佢有啲是錢又點解揀呢種貨色

好想剪哂佢地 一定好涼

唔想咪唔好去

鐘啦老撚都係

識於微時啦

我呢啲青訓
隊都未有得入

蠢得制先會唔明

唔錯

得
實得格

真係有唸過喎屌你，用車胎做

frd都送成咁

幾時至有得找對的人

總好過我做仆街

插隊囉

廢事 其實送機無問題 我無咩野做
不過之前果d行程有d cam

微時

雀仔咪扮啦係友post先見到你話咩要2條女含你好爽咁

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

呢個年紀都微時

插都唔輪到我啦

真心一定鍾意

幻想炸
between嗰個係我個post

見佢又西又盛老母都唔送佢 無計

聽到好多感概

咁比人插囉點睇

幻想下就係架啦又唔係妄想 友post意思姐係隔離post

佢點up都得啦
反正我唔受佢既

如果係月老 屌你老月
唔好用紅線 用綱線啦唔該

賣屎忽

牙線咋屌你

Summer呢個名堅好笑

傻佬整蛋糕:0)係男定女???

扯得埋既話線都唔撚洗啦
扯唔埋既比條綱繩你都無用

我哥句野仲好笑

She-male

鐵鏈

估下

屌你咩

你覺得係男定女呀咁

我只係想有一個人可以扯到
大前提係我要瘦左先

人妖

行開一陣又講咁多野呀

上身女下身男

大佬

男女男

岩 肥仔=垃圾

我冇講你

菊

又有人講你壞話 幫你屌撚左佢了

拿
我行開左廿分鐘沖涼
今次時間好合理啦

黐線絲話你王傑

笑死人咩 XD

good job bro

我想斬桃花 屌喇星成日有d痴線人出現

張智霖嗰張cap圖

咁就差唔多啦 d老泥擦乾淨未

沖涼+打飛機？
點沖到廿分鐘

迪巴去左weak?

下？

法國香港地有個西就有人追

邊個係黐線絲

20+0咪一樣係20

Chi sin si

有條j 都有盲毛撲過去啦屌

holiday我真係好掛住你

Thanks bro

沖涼沖咁耐
皮都巢

Sor i am sis

女啊

我中學有個女仔叫monday

情人節個陣好可憐呀自己
個陣買完波鞋 坐地鐵翻屋企
見到地鐵一對對 好甜蜜 有好多小動作
見到佢地好幸福 自己會心微笑左一下
到落車個陣 至諗我一直自己一個好撚可憐
呢個都係我減肥其中一個最主要原因

沖就未必 浸就巢硬

做乜係咁叫春
女咋嘛

咁話人㗎
19.9+0.1 ok?

整夠一個禮拜

你諗下我中學個偽韓仔？

旺下我thx

我沖半個鐘喎 是咪唔正常

都巢嫁喇

準備打丁

唔形容太多啦

機關槍

絲就唔同啦

有個男既叫lemon

搬龍門

啲女仔沖涼一係唱歌一係自慰
你知唔知啲女仔會唱咩歌？

別減肥了 你的醜並不是因為胖

我好日都唔講 夜晚俾我講下得唔得

返緊夜更呀屌你

我以前真係試過浸浸下訓著左

好想知呀

你問希叔 我識親既都痴線

no comment

絲頭髮又長啲
高潮又慢啲

為什麼

咁我明點解你沖涼沖咁耐

雖然我覺得佢唔韓
但d女覺得佢韓可以點

5 element
由頭啊到落尾

咁點解

男同女比

咪係囉 有條j 就有市場啦

我都沖開20分鐘 拎個花灑射幾撚爽

你地係光速 都唔知沖乾淨未

加油子唷

你沖到成身巢曬先捨得出嚟?

我成日浸浸下都想訓

唔好咩都問我啦你自己講返啦

依句影響我好深

開咗包鹹蛋魚皮食

通常沖個陣就唔願沖 到沖個陣又唔想出黎

都可以既

唔好咁講 細jer一樣都無市場

我沖開20分鐘

其實我都冇咩希望
不過唔減就連一絲希望都得
唔係為人係為自己

我都係廿分鐘
爆石加沖涼

依家一日沖3次涼
成日拎左1/30出黎沖涼

浸浴係惡夢嚟
話說某次我浸緊 我個妹開門攞住沖涼個d波掟落水話要同我一齊沖 哇我走都走唔切

加油子 有我陪你

都冇至係 打錯

牙籤？

你講乜鳩…

屌你果d按摩浴缸黎架連個仲夠位拎個波落水
借過啦依度窮撚俱樂部呀

入去前同入去後既心態轉變呀

正

一係就唔想沖
一沖嗰時就唔想走

唔該

lush個d呀好撚臭個d呢

鴛鴦戲水仲想點

我第一次去日本沖左一個鐘半
淨係用個射水馬桶 已經玩左15分鐘
好撚正

你肥唔肥都咁靚仔既

香港女仔靚至醜 大波到平胸都會有市場
男仔毒窮矮肥廢中一樣都會收皮

我自己都笑左 😂😂

何來有鴛鴦

中左毒同窮

我木板

香港唔興呢樣嘢

食個靚早

一齊沖姐是夠裝2個人啦 都唔細啦

我得172咋屌 點算

下次掟你落去

射水馬桶真是好正本世紀最偉大發明

真絲??

唔好玩咁多 個d廁所水好污糟

全世界唔係得日本有呢隻馬筒咩

日本興姐

有錢就無敵

我第一次係機場用正叫大叫

你又言又靚仔又多女approach講風涼話講經咩

放心 有中學同學高我一格手指
男仔嚟
我兩年前度係158

我中晒

3點幾食乜早

蠶絲呀

我覺得應該起唔到身食 都係第日先

收皮啦

黑絲添

Join

希叔大把女
我地呢d a0

都會有市場
唔知係咪有班碌鳩萎到得返5cm
鐘意d平胸既

你頭先講完前度

淨係著過肉絲

Just do it

172夠做啦

又屈
你幽默贏晒

撚有

唔好搞咁多野啦 你掟錢比我仲好啦

yes

好撚舒服阿kimochi

照計所有浴缸都裝到兩個人

你肯定???

前度158 ?

How

希叔初試濕身誘惑 寫真10蚊本
埋嚟睇埋嚟揀

一齊唔訓咪得囉

睇錯 兩年 前度

風都就來中埋了

去完日本家品店真係世界級
排隊文化做得好好

sorry lor

十蚊咁大咬？
成日都有得免費睇 睇厭

你收皮啦淨係聽你講都有3個男仔追緊

屌
有無讀過中文
量度呀屌你屎忽

又欺負 我都有老母生架

我冇叫kimocji喎又
不過有叫好撚正呀屌

推晒啦 唔啱食
啱食既又唔生性 推埋啦

可能我屋企細 我訓落去都無咩位淨了

真心唔覺得172係矮

咁你影比我睇

ha XD

5cm巨鳩怪

好耐無見過佢

我未影過人濕身

其實唔覺得高有優勢

好串

寒冰掌又推甩兩件

未見過佢

me 5km

你睇你認真到

你起到身先算

幫你唔到

咁起碼都叫有得食唔洗餓

可能因為我打波 12個隊友
得我同第二個男仔 178以下
其實180以上 有個195

可能我要返工早過你起身呢

其他

聽落好霸氣

依個都真

咩嚟

合理
通街都18x

50km都無用啦

高過條女就ok了

寧願絕食

咁等我起到身先食啦

玩玩具咪有優勢囉

你見到我真人會覺得點解有盲毛會痴埋嚟

見到成村人都高過自己 可以點

這些機會

中學d 女最鍾意睇人玩玩具

納米

依加好多女韓風上腦
明明條仔個樣7都到仆街
因為個高字俾人當做長腿OPPA係到吹奏
On9到

我想見你真人

又真既 有個女仔frd都幾矮下 但佢好鍾意d高佬 都唔笑唔笑佢好

班仆街共通點係黑框眼鏡男 毒毒地

你唔食比下其他人食呀

50光年

最後我地都痴曬埋黎

發夢可能見到

Kiss要跳住kiss 見過

唔洗見真人 同你傾計都已經覺得
定其實佢地d理解能力真係好勁

屌 其實我男人嚟
希叔聽過我把聲就知啦

真 屌奶星踢到學界決賽都無女黎睇 想針

同我講野要考牌

點解希叔會知你咁多野

屌 明明雙眼皮先是靚 點解依家d女鐘意單眼皮呀

我中學足球隊無女睇 排球大把女組團場場去

單眼皮係另一種靚

扭曲哂on99

企係度含撚又幾過癮既

因為我tg成日派膠比佢

自己解話啦唔好拖我落水

學界決賽
我C grade 先試過

得咩

排球同籃球隊交換D 女

法國佢每次都會提起你

個女仔161 仔就196

點知你幾時起

遲早廢青都係一種藝術 咁就好了

執行李

我中學班佬最勁八強咋
影左波7年幾 grad左都同班老鬼去睇波影相

搵日啦 你住邊頭

點拖手傾計啊

已經諗好聽日晏晝煮咩食

我都想知。。

九龍灣

我有個FD 又係咁架喎

因為我講野1999
d野交比佢解答就得啦

貢遠

佢係你關公定經理人

女單眼皮有d都可以好靚
男既單眼皮真心唔好話100/100但 99/100都係柒既 淨講對眼

你呢

grape him

屌唔係精英賽呀

重要咩？
反正我唔會出糧比佢

定係經理人以外嘅關係

東區

你講得呢句就得
你等收律師信啦

扮咩

派膠比佢囉

因為佢表達能力真係有d問題

不帶上嗎

稀客

膠叔直情有我電話啦

爸爸

其實我1st language 不是中文

帶埋我

wanna try it?

lok

3:47訓

我久唔久都過海返工

驚叔
fresh grad廢青，24小時空閒

屌咁下次用英文啦我唔介意 練下都好

你收皮 無5點唔準訓

過邊到先

打無雙

會死

我中學先返嚟 搞到而家兩頭唔到岸

近排半山

true

布布

無愛

以為你以前條女Loki

有冇諗過留長頭髮

oj

講粗口你聽

都遠呀親

原來abc黎

我連無雙群星都爆埋

曾經有
而家不了

我個fd先係

有女

come on

白金未？

又入我數

做浪子嘅第一步

屌你老母

比佢tg id你

乜叉都關你事啦

咁你中學前邊樹

你flirty 啊嘛

亂比人！

街邊太多劉馬車

你估下

咁耐無見一見就尾我

咁又未
今日買左數碼暴龍

屌喇星 我個id畀人用咗
依家要加個1喺後面

好7

熊唔到咁多野上身放過小弟啦

有矛仔介紹啊

你flirty d...

唔是亂啦人地都開到聲

好人緣呀希叔

係咪好似以前ps1咁玩？
打緊古惑狼
打到屌晒鬼

Is time to weak

下唔好搞咁多野啦最憎要估

派街坊吖笨

可能靚咗呢

無了 all occupied

加個tg都好呀

我淨係想食花生架炸

你個鐘快咗喎

同你地吹水已經係習慣

咪啦 唔好唔要我

重有我

因為唔知講咩好啦

放低啦 佢地會搵你

已帶上

又話食早餐
病就瞓啦柒頭

比套校服你估啦

被遺棄了

會有專人聯絡你 50條線

你派街坊啦

而家已經唔容許我標奇立異

大家可以add我 seungwan98

試下先
Not_Afraid1

屌多咗個1字真係好撚柒

我無玩ps1果隻
我諗緊轉唔轉歐美ser買捉馬騮

諗諗下都係起唔到身

係尖沙咀坐緊

唔估了 黃甘甘的 有無人知

人地肯唔肯先

4點啦ok?

呢個叫打 唔係講

下有捉馬騮？
Ps2 classic?

唔搞依d野好耐了 想做自己來啦

大家有興趣 即管add

上環？

Deal

韓文拼音

為何？

差唔多+1

You r korean?

why

Tgt

你問佢啦

wanna針

家陣d後生真係心急

佢肯既你比我id佢啦

係啊ps2果隻，得歐美ser有

訓唔著 已經今日迫自己早起

唔想轉ac
要儲盃

你老人家

ok

後生過你

依加好多女韓風上腦
明明條仔個樣7都到仆街
因為個高字俾人當做長腿OPPA係到吹奏
On9到

但自己改韓文拼音名。。。

你無人嫁

我又係，搞到我15 16

你好mean

唔似

你見過我？

XD

無人娶

咁都mean。。。

以為你25 26

因為我中意個韓國球員叫seungwan

日日叫春叫到比朋友屌

唔明kpop有咩咁令人著迷

痴線 大佬 仲讀緊書架

一定有
樓豬我愛你

杯仔爆左響口了

無

幾時

add左兩個人啦

我夠係
已經24

躝

who???

開估 幾多

原來真係add

你仲大過我 我邊忽似24

具體時間唔記得了

ＯＫ一陣比佢

Lee seungwan

呢d私底下問

上面兩個?

我未長大已經老去了

要同佢對質啦

屎忽

條女好鍾意BIGBANG

唔識

咁抵佢溝唔到女

屌奶星20就20啦賣咩關子

謝謝

點師弟下問

唔好 其實我講下笑

唔係20呀懶醒

如何私底

omg 有無迫你聽先

實係知d野 我以後唔同佢講啦

唔係20就21啦yr3 bu

比d時間我諗諗

屌認真我真係鳩up

喂你d wind錯曬喎

等緊車

至少一定唔係umac

不過佢又唔似會爆響口嘅人 十成十你9up😏

佢唔會迫我
我同佢音樂TASTE 爭好遠

咁我記錯左sorly 比次機會

屌

咁夜

More

杯仔好有義氣的

好正路既 港女一係cantonpop一係kpop

我都知

同埋我唔八掛的

Punk rock never die

呢個真係睇唔出

我聽法文日文英文喎

佢D英文歌我都唔係太聽得入耳
除左halsey

得喇你唔係港女

rock and core

好耐無玩過rap

訓 who john

真心的

聽開LOW MAYS

唔想同你john

突然覺得你咁多人追是有奶油的

me pick me

me

希望聽朝落雨

床前明月光 捏爆你膀胱

玩相機玩電結已經比班女話奇怪啦

巧多才多藝

以為你已經訓左 你好飄忽

濕疹

飛機膠

劈劈劈劈劈劈劈劈

啲詞係幾抵死
但啲韻....

我一直喺度bor

比左你tg佢了

好想打邊爐

sleep sin 88

攤係床到回憶過去

你又知？

好！開正我嗰泛

叫人唔好訓 但係自己走去訓

速食是咁的
有個frd話唔明點解條仔識左佢成年先追佢
明明依d先是正路

同志

見到

樓豬岩速食？

4點啦喎 刷埋牙洗埋面浪衫之後訓 bye定先姐

我都係

你比完tg佢佢又唔洗訓架啦

你成日喺度講bor

唉答你唔到

Go

再約 堅瞓

我一定唔係

覺得自己當了件好事

飛機是好東西

堅訓 聽朝誓要起身食早

訓覺

完左佢既心願

好啦9月頭瘦唔到10kg請晒你地食雪糕

可唔可以請埋我

我要食蛋糕呀希叔

收皮啦cu later

暫時都無乜不快經歷既

Ok 請moven pick又點話

我都講左1個鐘話訓啦 你傾埋先啦

我中學花名叫飛機師